深水埗勞作組請注意

區內文宣組重建計劃
藍絲阿姐𠝹banner被捕
唔知佢係其中一人定點
但當中應該係同區內𠝹banner同毁壞文宣組織有關

今次過後一段日子 佢哋應該有所顧忌
所以今次係好時機重建

Pish